# AutoCall-service

## Основные функции
- Создание новых рассылок
- Просмотр созданных рассылок
- Получение статистики по выполненным рассылкам
- Отправка уведомлений на внешнее API

## Установка
1. Клонируйте репозиторий с помощью команды `git clone <URL репозитория>`.
2. Перейдите в директорию проекта с помощью команды `cd <название проекта>`.
3. Создайте виртуальное окружение с помощью команды `python -m venv env`.
4. Активируйте виртуальное окружение с помощью команды `source venv/bin/activate` (Linux/macOS) или `venv\Scripts\activate` (Windows).
5. Установите зависимости с помощью команды `pip install -r requirements.txt`.

## Запуск
- Запустите Docker Compose, чтобы запустить все необходимые сервисы: `docker-compose up -d`.
- Откройте браузер и перейдите по адресу `https://0.0.0.0:8000` для доступа к приложению.
- Применить миграцию с помощью команды ` docker-compose exec web python manage.py migrate`
- Создайте суперпользователя для управления панели администратора с помощью команды ` docker-compose exec web python manage.py createsuperuser`

